重溫: 梁天琦致香港人的信

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

今晚喺機場捉到鬼真係好勁，進一步向全世界證明政府一路都搵緊警察，公安同大陸記者混入示威者裡面搞事同幫手捉人，聽日又要盡全力做好文宣。

不過呢度想講嘅係，捉咗鬼之後記住唔好打佢，你捉佢喺牆邊跪低，放晒啲證據出嚟，再退後幾步比記者影清楚啲罪證就夠，足以話比政府知再搵啲鬼嚟就會係咁嘅下場，個畫面又啱晒比文宣散出去。

我明白大家都好嬲，對住無恥嘅高官同黑警恨不得將佢地碎屍萬段，以眼還眼。但記住唔好比仇恨支配自己，幾嬲都要保持理性，想做嘅嘢唔等於應該做嘅嘢，凡事都要諗清楚後果。打死佢，發洩完，我地就輸。呢啲咁嘅人我地打得幾多個?越打就越少人支持，冇民意支持你幾好打都冇用。

我地成日強調人道主義同人性，不斷屌警察唔放行比救護車救受傷嘅示威者，每次都會讓路比first aid行先。咁點解對住敵人就唔係咁?人道無分種族宗教同政治立場，如果我地唔放first aid嚟睇佢同唔比救護車走，咁我地同啲無人性嘅黑警有咩分別?

「和怪獸作戰的人，要小心自己別也成了怪獸。」

無論做咩都好，都要記住我地做人嘅基本原則。就算佢係扮嘢，喺輿論上都要比first aid嚟睇佢。一做咗啲同黑警一樣嘅嘢，我地就會喪失咗我地揸喺手嘅道德高地，外國想出手都冇晒理由。

呢個係我嘅小小意見，重申不割蓆，不譴責，不篤灰。唔好諗咁多身邊嘅人係咪鬼，唔好再屌打人嘅係鬼，或者屌阻人打嘅就係分化撚。前路漫漫，我地仲要一齊學習，努力去搵啱嘅道路。

毋忘初衷，諗清楚我地要嘅係咩，[size=5]我地唔係要令港共嘅支持者死，係要令港共政權徹底瓦解。[/size=4]

自推

推

G持

要道歉就要真誠，不狡辯。

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆